邊個聖誕會獨留異地/自己去旅行

買左機票
聖誕去旅行
近近地台灣
靜靜地一個唔洗係香港過
有無人都係咁
到時重記得個post既話開心share下行程睇到既野

自己一個去韓圖

國

自己一個返日本考試

我也有打算去流浪兩星期⋯⋯

咁咪好凍
到時分享靚景

考咩試

教師免許

加油
到時開心share下

落唔落club一齊倒數

自己去以色列約旦

你係邊度

Pls share

丹麥過，自己

去旅行?

無錯

聖誕自己去旅見到人地一對對仲傷心

自己一個台灣

日本
新年都過埋

自己一個去西藏

大家到時開心share呀記得

澳門